<商業糾紛> 任達華被刺爆血 網曝真相竟是「捅錯人」？

任達華被刺爆血 網曝真相竟是「捅錯人」？

任達華20日上午在廣東出席活動時，疑似被一名觀眾攻擊，腹部被捅刀出血，根據陸媒報導指出，任達華參加廣東中山某開業典禮，當時他正站在台上時，突然有一名穿灰色背心的男子衝上台，襲擊了任達華。有網友露出的現場視頻顯示，任達華是腹部被襲，不過目前狀況已無大礙。

根據港媒報導指出，任達華所屬的經紀公司英皇回應任達華腹部及手指中刀，目前正在醫院接受治療，情況穩定，請大家放心及多謝大家關心，有進一步消息會通知大家，至於任達華會不會回香港醫治，英皇則説，一切要等醫院確定華哥情況安穩後才決定。

任達華被捅刀，微博上有網友瘋傳原因，指出是出席活動的建商疑似欠薪，下游廠商才會找人來意圖警告襲擊建商老闆，結果竟然認錯人，行刺到任達華，不過經紀公司英皇目前尚未回應此事。
<聯合>

又係班東星仔搞事.

點會捅錯人，捅死個老細冇錢收，捅個明星仔又嚇到個老細找數又有新聞，不知爽幾多

要拮都拮錯隔離果個大陸人唔會唔識阿森

蘋果報導
有中國網民話係港獨人做

如果係咁更加要鎖關口防止港獨上去搞事

聽講係點錯相

烏鴉＋笑面虎
希望浩南哥冇事啦

【莫名被刺】任達華遇襲又關港獨事？ 大陸網民謠言滿天飛

任達華今日在中山參加「居然火之家中山店開業盛典」時，有人衝上台捅了他一刀，任達華手捂傷口，手上沾滿鮮血，已被送往中山市人民醫院醫治。

有關華哥被刺傷原因滿天飛，網上流傳消息指，該工程開發商疑似拖糧，有工程分判商人找來打手襲擊開發商老闆，任達華純屬誤中副車。但網上亦有傳任達華近日拍了部掃毒題材的內地劇集《破冰行動》，劇集由真人真事改編，講述兩代掃毒警察衝破重重謎團及難關破案，任達華飾演「趙嘉良」，表面上是一名香港商人，實則為掃毒警察的「線人」，亦邪亦正，因為任達華關係，劇中一條廣東毒村被剿滅，因此任達華被人買起。

也有網民說是因為任達華在《破冰》演技出色，有毒販睇得太投入，所以向任達華報復，網民說：「1.毒販看《破冰行动》走火入魔，廣東中山。 2. HK港毒人士指使。 3.說捅錯人的，牽强，任達華廣東人不認識？」不過，大批大陸網民竟相信是有港獨人士出手傷任達華：「任達華在廣東遇刺，港獨鬧的挺凶。」、「我第一個反應也是和港獨有關，一可以擴大影響力，二可以讓香港居民恐懼內地，三是讓那些港台藝人在政治上謹慎發言，尤其是偏大陸的藝人。」
<蘋果>

零成本

同聽日721暴動有關？

好比乜嘢都關佔中事

人地唔認得藝人，係藝人既責任

又唔見劉德華比人點錯相